準備好分手

同男朋友一齊左幾個月 發現佢flirt女
攤牌之後莫名其妙勁冷淡
本身心軟想比機會 但頂唔順
想同佢好好傾下 又不斷逃避

佢唔愛你

感律分

唔愛要分都唔緊要 屌你男人老狗拖拖拉拉

贊成 支持單身 但佢一味識避 未分到

直接block斷contact 咪得
你想分實分到

似係你拖拖拉拉

唉屌你又岩 但會唔甘心 想當面傾 屌9佢都好嘛

你係真心想屌鳩佢
定係
想俾多最後一次機會佢解釋氹番你

嗱呢個我又唔認同 有問題我都主動去傾
要講既話 拖左2日咁啦

Why not both 就算佢唔氹返我 我都仲可以屌9佢

樓主自己又好好咩？拍過N次拖，又比啲仔吊過N咁多次，又臭西港女格，放過個男仔啦

咁你準備定復合都得
女仔想分手唔會係咁

講到你識我咁

可能因為我太卑微？ 其實我真係付出左好多 我對佢係認真 但付出唔代表有收獲

拍拖認真好基本....
放過自己 出面仲有好多好男仔等緊你

拍拖認真好基本 但唔係人人做到
自問自己未必係個100分既女朋友
但都唔會係差
可能係佢覺得我點都唔會走 所以咁對我？

唔好深究
冇緣份就係冇緣份
你俾多次機會佢都會flirt女
佢可能會變 但唔會為左你而變
收隊啦

倒錢落海會有咩收穫？俾你復合咗都唔會有實質改變，過多排又係嗌交，快啲分手好過

屌鳩佢有咩用，你咁心軟睇你都屌唔落

點解難得遇到個相處舒服既人 會係咁既下場
男人到底要幾時先玩夠

來來去去都係咁

年紀越大 拍拖越多 越易玩夠
但冇一定

屌唔落可能都會呻下會話下佢 因為好唔甘心

好激氣！唔明點解自己有女朋友都仲要flirt 女唔滿足

真
一係喺出面flirt第二個
一係ex走返嚟
最後被發現
分手

佢26就27 佢之前同女朋友都拍左4定5年 分左好耐
跟住就同我一齊 本身仲諗住 佢應該係拍長拖既人 可以放心去相信佢 點知。。。

唔捨得分手
一係兩女共侍一夫
一係各有各玩

喺段關係入面你太卑微 你付出佢享受
佢咪覺得食住你
但最重要係佢唔夠愛你

都真係勁多post都係相似case
不過多數都係男出軌

咁呢樣又好似真 聽講佢ex去camp果陣。。。

好激氣好嬲點解唔識珍惜
除左屋企人邊有人對你禁好
係咪真係要去到失去左先識得去後悔

有冇諗過佢下個都會對佢咁好
佢唔會後悔

唔夠愛又點會珍惜
後悔都未必會
衰啲講句可有可無

我係真係愛屋及烏既人
連佢屋企人生日我都會整蛋糕比佢地
佢屋企人都好中意我
對佢小寵物都好好
分手除左唔捨得佢 都會好掛住佢隻小寵物

啲仆街用啲手法都差唔多 成日玩冷靜期
好多都係出面一個曖昧緊 又釣住原本嗰個

全部都可取代

咁佢識講野, 識flirt女係性格一部份, 佢個package包埋。。冇計
咁諗得唔得?會唔會好d

男人天生係演員？
見面就依然對我好好 好錫我
但一分開 wts就冷淡到仆街
唔講以為人格分裂

我有朋友個case ex係時間管理大師 一拖3

咁佢outlook就真係幾正既 不過性格就少毒

呢幾日唔開心到想跳一跳就算 香港又搞到咁
自己又咁既身世

咁勁
more details

佐助型毒撚好受歡迎

唔使既
你可以扭轉自己思維
男人最緊要識番屋企
一夫一妻制係愛情既枷鎖

我唔肯定我朋友想唔想講不過我就嬲到癲想爆架
條友都小出名 球星仔黎 一開始同我fd一齊冇耐
已經呃住佢帶另一條女去酒店撐枱腳
仲要影相比我fd話下次帶佢去

我曾經都有諗過 佢識返屋企咪得
但真係頂唔順呃唔到自己
呢幾日唔開心到野都食唔落 輕左3kg

唔知可以講咩 等包膠

其實我上黎開po都係想有人聽下我呻
心情都平復返少少 感謝你們
包膠應該未禁快 條友未訓醒

可能佢又未去到想同你分手 咪繼續對你好
但你唔喺佢身邊 就唔太掛住你所以唔想覆你whatsapp
逼佢傾下啦 唔好要自己一個辛苦

香港都有球星咁勁，定鬼仔？

咁運動型body，多女女鍾意都正常

我都有咁諗過
一係就好似你咁講
一係就想分 但唔想做講出口果個 等我開口

你又唔係同佢結咗婚生埋仔
唔使卑微到咁

一段感情處於咁嘅狀態 唔開心就一定
食唔落都逼自己食一兩啖
唔好冇嘢落肚 好傷

都係嗰句 逼佢傾 唔好俾佢咁樣釣住你

屌佢話自己球星仔咋明明就唔靚仔又肥
以為自己有錢就可以仼性玩女
多女埋身唔代表要出軌

可能自己單親長大 好驚比人拋棄所以更卑微掛

我試過嗌左個米線 明明個肚餓 但食左一兩啖就撩下撩下

我都唔想chur佢 但唔chur佢 姐係玩9自己 逼緊架啦！等佢訓醒傾

所以都幾肯定佢唔太愛你㗎喇
如果唔係佢都唔會flirt第二個
與其喺度吊鹽水 不如灑脫啲傾一次

岩啊 我都唔中意吊鹽水
好灑脫 最多咪唔開心喊到豬頭咁 好過拖住

原來仲有錢添, 咁更係可以玩啦

不過你個case都冇咩特別好講啦, 來來去去都係咁
就算逼到你講分手, 其實好似表白咁，都係一嗰儀式嚟啫。
最重要你自己心係咪仲鍾意佢，死心未?
放唔低的話過兩日又係可以復合

唔好怕失去 你一有呢個心態
就會不斷付出去討好對方 因為你驚佢會走
慢慢你就會變到好卑微 會冇咗自己
咁你就冇嘢吸引到佢 你只係一個對佢好好嘅人
佢慢慢就覺得理所當然 唔識珍惜
最後你最擔心嘅事就會發生

食到幾多得幾多 唔好完全唔食嘢
盡力試下解決問題 盡咗力唔得就算 記住唔好俾佢釣住你

關於我朋友個case仲有冇野想知唔介意講多啲
睇你都有少少興趣就講下 因為我都好嬲
條仆街朝早見完我fd話去返工
點知車左另一條女去游車河
之後仲要轉同一個景影既icon

果個儀式某程度上都係做比自己睇 幫助自己死心
唔愛佢既話 都唔洗禁傷心

可能佢就係中意我愛佢 就只係咁
我都好想好想改到卑微呢個壞習慣

我琴晚唔知死 胃痛仲飲酒 宜家好後悔
但唔飲 我夜晚係咁諗住就訓唔到教
知道啦ching 同你傾完 個腦好似清晰左

好呀，反正悶你繼續講
好奇你個frd點發現嘅，check電話定？

你應該要揾啲再成熟啲嘅, 如果唔係到30都未搞掂

同絲打你既情況好似呢家比佢冷暴力緊 諗住過多陣做好心理準備就講分手

我好頹訓唔著當傾下計

發現酒店撐枱腳係分手後發現
分手係游車河果次 其實當時我fd都懷疑緊
睇到佢轉左icon 我fd就搵下佢同邊個去 望下fd list
然後望到一樣icon 後黎我fd同條女個common fd同左我朋友講

再搵再成熟啲既話 年紀差好遠

我上一次拍拖都係做一個好卑微嘅人
而對方都係唔識珍惜 所以我地要好好調整心態
要成為一個更好嘅人 吸引返佢又好 迎接下一個又好

酒可以飲 但唔好過火
依家飲多啲水/茶先啦
初初係訓唔到 我嗰陣都係諗嘢諗到攰就訓
但記住呢啲日子會過去 情緒終有一日會平伏
有咩咪上嚟圍爐 你會冇事

過多陣？唔過多陣啦 宜家就要做定心理準備！
分手就等你傷到頂唔順就會講得出口
放心！有我陪你！

唔怪得你肯陪我傾禁耐你放低左未

唔過火架 因為我唔飲得 只係飲到個人眼訓就停 我好廢
上黎吹左陣水 其實心情平伏返少少 希望同佢傾果陣可以冷靜啲 唔想再為佢喊

所以我都都話，男人老狗正常係唔會轉icon㗎，實係有d目的。
不過你個frd都醒嘅，可能女人直覺？

我個fd大偵探黎 佢好醒 醒過我好多
成日都覺得佢好叻

屌我條仔前排都執過佢ig黎 仆街

佢已經幾日冇覆我...電話又唔聽
可能因為仲鍾意佢 覺得仲有希望佢會覆返我
但其實自己都知佢並唔係適合我既人
一直拍拖都辛苦 就算一齊返都唔會行得遠
但呢次係我初戀 好唔捨得

應該想比邊個睇，可能有咩target

如果唔係, 下場只會一樣

好擔心自己會變老姑婆 更擔心搵唔到一個識欣賞同珍惜自己既人就老去

放心，依排都應該好多人同你一樣

無點你呀, SIS. Try Try

幾日冇覆電話都唔聽 你條仔可能已經死左 報驚先啦

仲中意好正常 我都仲好愛我男朋友
雖然自己做唔到 但我成日同我朋友講愛自己多啲
唔好將底線愈放愈低 唔好佢覆你就滿足
有冇聽過初戀一定冇好下場

真心講 雖然我地都係慘 但你果個真係要放手了 比返少少尊嚴自己 希望我都做得到

見你好似我之前咁咪同你傾下
等你唔好鑽牛角尖
你仲要咁後生 大把世界呀話你知

我都放低咗好多 只係覺得遇到個錯嘅人
佢唔珍惜 我都唔留戀 係俾佢呃過都幾傷

你飲咩先？成日覺得一個人飲悶酒好慘
盡量諗清楚有咩問題先 跟住理性啲同佢傾
太情緒化反而傾唔到

可能就係flirt緊人 交換左ig

社交圈子冇呢類點樣擴大自己社交圈子
想識多啲朋友等自己分下心

我前日好似覆唔記得邊個post都係話世界很大
好多野都係講就叻 做就柒
唔係好勁架姐 得果7%小小慘 煲住劇咁飲
但劇情睇唔入腦

我都希望到時傾理性啲 驚自己一喊就講到1999

ahh, 你都唔蠢得晒

不過依排都見得多
好奇又問下你拍咗幾耐先變咁？

佢係有上線 但就係唔覆我
一個人真係愛你既點捨得令你咁傷心
一開始覺得要比D空間佢 但只係令自己辛苦
倒不如自己決絕D放手 可惜就係鼓唔起呢份勇氣
我都想愛自己多D對自己好D

有啲野我唔會呃自己 有啲會
不過笑下自己 好似冇禁負

就半年貨仔

最緊要係你仲細 你仲會遇到好多人
咁驚搵唔到下一個 不如你提自己帶眼識人好過

煲劇飲酒都俾你諗到

盡力啦 大概諗定有咩想講 你地之間有咩問題

我明！好似前兩日就係呢個情緒入面
我相信冇人勸得掂我分手 只有自己下定決心先得
你未夠決絕都係因為未夠傷 你仲忍得過我
等多一兩日你就頂唔順 宜家開始準備定分手啦

唉屌 我啲fd都成日話我唔識睇人
屌呢啲我都想識成日比佢地話我蠢就好激氣

要搵下野做先可以分心冇禁唔開心
有啊 成日訓前都起度諗有乜同佢講 點樣屌9佢架

錯嘅人就係錯嘅人
唔愛你就係唔愛你
你留戀都冇用
初戀又點 5年後只係一段回憶

真係個個都唔過一年。。
依個年代熱戀期真係越嚟越短

係囉屌 點解會咁 係咪因為太多其他誘惑
真係唔明白

人地唔想同你傾啦
見都唔想見到你
唔好阻住佢同新女啦
你樽鹽收返好啦，唔係咁用架傻豬

樓主你可以睇睇呢條片

歡迎加入屌醒我既行列
希望有同我差唔多case既人見到呢個post都可以得到一點安慰

準備收起樽鹽 等男主起身攤牌

經驗問題啦 有啲嘢係要有教訓先學識嘅

煲劇飲酒好呀 最緊要自己開心

未必一定要屌鳩佢嘅 無謂再為呢個人勞氣
最緊要你知道幾時要死心 唔好望返轉頭

未必關年代事嘅 係人嘅問題
唔識珍惜 唔識愛人嘅人
咩年代都唔會拍得耐

又真係個個都好似你咁㗎喎。。識教人就叻
定口是心非係女人天性

都係嘅，可能真係依排上連登多會有錯覺

哇 睇完叮一聲 咁我到底應該chur 佢傾定由得佢
我睇完個心舒服左好多 本身係咁起度諗點解佢冇啦啦咁樣

我睇完上面條片 我又起度諗 如果我唔理 會唔會遲啲佢諗返起我就返黎

上得嚟感情台 大家心照啦
冇嘢唔會入嚟

想點攤？千字文定一句分手算

呢啲叫口是心非咩 只係安慰到人 自己做唔到咋嘛

係連登勁多分手post

我偏向面對面講 再唔係就電話
唔會起wts講分禁兒戲

係 佢根本就唔夠愛我
點解我仲要咁作賤自己
可能就係因為係初戀
所以呢家先會咁傷
我都好想好似你地咁睇得咁開
朋友都話我其實自己都知咩事
只係唔敢去面對 接受個事實

成會唔會出黎見你先？

正常個個都實有少少吾捨得
你過一過隔離po睇 全部都拖左幾個月

佢

你真係覺得我睇得好開咩

加油呀！！

唔出黎就打電話

女都有好多

是但，反正因得半年, 你仲係好熱戀mode，唔會甘心咁快放棄

我都係賭你唔會捨得分

一嚟你自己要頂得住呢段時間

二嚟就算佢返嚟 啲問題係咪就會解決到？

三嚟佢係咩原因返嚟？玩夠定係嗰個flirt flirt下唔啱
又未有新target？

你要搞清楚段關係去到呢個地步嘅原因

唔聽你電話

理智上希望你賭輸
不過都多謝你入黎陪我傾計

唔會一嚟就睇得開㗎
有邊個失戀會唔傷
你要下決心行出第一步先

我諗應該要傾下先知到底係點樣 要見步行步
老實講 起我角度睇
佢flirt女前 其實我地乜問題都冇

咁就炸左佢屋企

直接攤牌屌佢啦
吾好俾自己覺得仲有希望係最舒服
我拖左成兩個月都覺得就死

起碼肯面對個問題
我一直都知問題但我選擇逃避唔理
以為自己改變左心態就得 但其實只係委屈左自己
同你一樣都係拍左半年
好多野都唔捨得
條片我都睇左 話唔好咁chur另一半
但你唔同佢傾既話都係自己一個辛苦

所以我發現睇啲po黎黎去去都係個啲人

其實無人睇得開只係大家理性上知道點做對自己最好

拖兩個月 比個叻你一定好撚辛苦

唔開門
不過你咁搵佢都估到咩事

吾捨得分咪拖下先自己辛苦到頂唔順就自然會放手

如果幾個月
除左flirt 女之後仲有其他問題條友都吾要得啦

唉你又岩救命拍拖好煩
不過學樓上巴打咁講 有咩咪上黎圍爐
最多我應承你 你開po既話 我一定陪你傾計
傾到你想嘔都得

絲打你肯定經歷過好多野先講得出呢D說話
多謝你 我會努力鼓起勇氣踏出第一步

出事之前我都覺得同佢冇問題㗎
但出事前後可以係冇關係 因為嗰個人未出現嘛

你要搞清楚佢背住你flirt女本身已經係最大嘅問題

彈出彈入都係果堆人

其實吾好成日覺得自己問題
有時佢淡左或者有第二個
你點做都挽回吾到段關係

嗱唔準亂講野 我要保持理性
由朝早傾到宜家 我暫時頭腦好清晰

屌你又岩 不過flirt女都已經好大問題 不能輕視

多謝你!!
等你update

係條刺大到插爛我個心 條仔話訓教我都會諗緊同邊個一齊訓

我巴打嚟
一樣俾ex呃過傷害過 仲想釣住我
經過兩個月飲酒 喊到仆街 搵朋友傾 上嚟圍爐嘅日子
中間仲試過手賤搵返佢
依家總算諗通 放咗手 唔再留戀
自己一個人 都好過勉強同一個錯嘅人一齊

分手100次
我有個fd由2年前同我講分手分到岩岩先分到
比條仔鬧，話佢，掉野，都話仲好愛佢
仲幫住條仔講野，條仔嫌佢煩，話去溝女唔理佢
我個fd都唔分係咁痴住
成幾年無扑野
心諗抵撚死

應該冇禁快 保守估計最快都3 4點 仲要等我平伏下先上到黎包膠

佢flirt女，個心已經唔重視你，唔掛住你，想要同新既人一齊發展了，你舊了，你無價值了
佢對你冷淡係唔想再同你講野了，你煩了

咪就係咁囉 你冇安全感一定勁辛苦
佢嗰陣時同我講訓晏覺 我即刻覺得佢又係去搵ex傾計

女人都可以好撚仆街
不過上得黎圍爐既都唔係仆街
利申我係平民係好人

哇 呢個要頒返個獎先得 自問自己捱唔到禁耐
你個朋友一係好愛佢一係就心軟 軟過啫喱

一開頭我勁蠢 以為佢係毒撚都好
冇女埋身 仲諗住掂過碌蔗

唔洗咁客氣
我都係純無聊當食花生

睇咗條片 你個情況唔啱用
佢係講一段關係入面一個人為另一半做得太多嘢
唔單止感動唔到對方 反而令對方好大壓力

你個情況唔同 你男朋友背住你flirt第二個
佢做咗一啲嘢破壞咗呢段感情同信任在先
你冇咗安全感 所以你先會懷疑佢俾壓力佢

問題唔喺你度
唔係話你退一步唔理佢就可以挽救段關係

無錯 慶幸既係最辛苦既時候已經過左去
佢冇好好珍惜你係佢既損失
巴打你將來一定會遇到一個更岩你既人

我係諗緊會唔會係因為我比到壓力佢
所以佢flirt女

毒撚都有仆街
我個ex都係毒毒地嘅女仔嚟
好似好純品 原來扮豬食老虎

好!!到時我會在線等陪住你

多謝你 我都係拍過兩次拖 冇你想像咁多經歷

你都係呀 踏出第一步 過一段時間
你就會好好多

屌 吾好甘諗
係對方未玩夠

屌 開post到宜家都冇喊 聽完喊左出黎

呢個世界冇話冇左邊個唔得 只係想生活入面有你
不過對你朋友黎講都係解脫

咁諗仲差呀 唔好諗咗呢個方向呀
就算你地段關係有問題 佢應該係攞出嚟同你傾
而唔係走去flirt女呀 佢絕對係錯撚曬
佢背叛你 責任100%喺佢度

你千祈唔好自責呀 咁樣你只會更卑微
佢更加唔會尊重你呀
唔通第時佢同你鬧完交唔開心又走去叫雞？
你又要怪自己？唔好咁傻呀

啊我地case好似
個毒撚好痴屋企唔多出街對屋企人好好
以為佢好好。。

好感動有愛 希望大家都可以撐過去

好多朋友話我雖然唔係靚身材又一般
但係個好好既女朋友
唯一有一個好close既朋友 話我太chur
所以我都諗緊自己係咪chur親佢

係呀 佢好痴家 又關心屋企人
以為佢好錫屋企人 對我都唔會差得去邊
但完全唔關事

係喎好彩你頭腦清晰
唉我個壞習慣又走出黎

果陣我朋友分手 因為男出軌
佢都有份話人時間管理大師 屌 佢自己都唔差

我支持分手真係要斷絕來往直到放得低
唔洗辛苦人地扮關心你又唔洗辛苦自己

我fd分手又係咁怪自己，係咁問自己係味付出唔夠，係咪無改變自己所以令佢難受，係咪真係拖佢後腳，條仔完美卸下渣男身分，推晒落我fd到自責，搞到我fd想自殺

分啦分啦 分撚哂我就開心

所以分手後唔好睇佢既相，唔好睇佢ig,fb，所有社交唔好睇，唔好再問佢點
唔望唔睇就會無咁痛心

好好學車啦

學你老母西

想死都係因為覺得痛苦 我都想過

你呢個情況 你記住你真係冇嘢做錯！
背後有冇原因都好 佢背住你flirt女一定係錯！
你完全唔需要自責！

真係記住呀 唔好到時俾佢話返你一兩句
你就縮 就話自己錯

分手會block 唔block都一定唔睇當幫自己

都話我老母係東囉

你睇完咪又係心軟

屌你老母

抵撚柒死

不過其實宜家個情況係 以佢角度黎講
佢覺得已經氹返掂我
所以我都會驚佢覺得我無理取鬧

完全唔值
付出任何嘢都唔值 何況自己條命
痛苦一定會過

有啲人係有心要自己沉醉喺痛苦入面
唔肯幫自己 冇人幫到佢

我都覺得我有呢個念頭好柒好on9
因為死左之後一定會覺得好唔值
條仔仲會笑你on9

個問題係對方係渣男

佢就可以大大方方食女，唔洗再理你

佢果個真係渣到冇得再回收 所以好彩分左手

喊啦喊完就好起身啦 仲有好多好人等緊你

係！諗起都覺得唔掋
我都未食夠靚仔！講下姐都係食唔到

你不停諗佢 佢有冇諗你？
佢做錯嘢傷害你在先
佢覺得氹掂你就算 咁係佢自我中心
佢有冇再關心你？有冇真係去補救去挽回？

最起碼你因為冇安全感而產生負面情緒
佢願唔願意去包容你？唔肯嘅話咁你都知咩事

好多好人都要遇到先得

係佢吾鐘意你姐 如果鐘意你 點會覺得你chur

係呀
佢唔會再在意
甚至你死咗佢都唔會知

前幾日仲包容緊架 都叫有既

我最中意比人chur 佢又唔chur我 唉 嬲豬

總有機會 之前有人同我講吸引力法則
只要你做好自己 就可以遇到個更好嘅人

佢嗰個真係垃圾嚟
其實呢啲人好多都會咁做 因為太自我中心
一定係其他人有問題 自己就冇錯

我嗰個攤牌嗰陣時都有話我 想怪返我轉頭
所以我同你講定先 你千祈唔好腳軟認錯
你會更加崩潰

可能佢都鐘意chur人但個個吾係你姐

揾個鐘意chur你嘅人啦

咁就睇下佢包容到幾耐喇
如果佢有心挽回嘅 一定繼續包容你
會做好多嘢補救 唔會俾你自己一個辛苦

個個都係甘 想推個責任俾人

佢既性格都唔似係會話返我轉頭
不過多謝你提醒！

好似包容完睇下晏啲傾完會點

因為我社交圈子其實都唔大 所以覺得冇乜可能

好多嘢你估唔到 我都估唔到佢會咁話我
反轉豬肚就係屎 唔愛你咩都講得出
最緊要堅強啲 守住自己嘅尊嚴呀

總會有機會 緣份呢啲講吾埋

你地依家係冷靜緊定係點？

不過我平時都幾西 我估如果佢話我
我都唔會企起度比佢話

你仲細 真係有好多機會㗎
信我啦

仲討論緊
講真flirt下女好小事，過下口癮又唔係真係開房

加油
理性啲 硬淨啲 你做得到

傾傾下又幾好傾 反正大家都冇野做
到真係開房就太遲 仆街男人既典型諗法

單身就話知佢一次flirt十條女
拍緊拖就一心一意啦

以為佢又鍾意玩冷靜期
咁都真係試下再傾下 睇下佢點反應

痴線 flirt人果個要冷靜？
當我真係on9

呢個先係正常人

巴打你都真係幾專一
但睇你好似好痛恨人出軌，之前hurt過？條女帽你？

我嗰個就係咁 自己做錯反而話要冷靜

痛恨呀 身邊朋友都有好多呢啲故事
點解難得遇到一個你鍾意佢 佢鍾意你嘅人
唔可以一心一意 一齊行落去

算係啦
佢個ex有一日無啦啦搵返佢 佢就呃住我同人傾計曖昧
俾我踢爆之後完全唔去補救挽回 仲話要冷靜下
其實想釣住我一腳踏兩船 最後我頂唔順同佢攤牌分手

樓主點解好似一時清醒一時沉淪甘

咁。。最後佢哋係咪起返埋一齊？

巴打我都見過你好多次你好似個個分手post都係到

希望巴打遲啲都揾到好女仔

早排手賤搵返佢 問佢同ex點
佢答到勁含糊 再問索性唔應我
但見佢好夜都online 應該同佢ex傾緊計
就算未復合 都應該差唔多

根本拍拖就係要專一 同時係一種尊重

聽講傷心既人都係一邊知道現實一邊呃自己
我都覺得自己就有情緒病

sad
咁睇嚟人地始終最愛係個ex
希望你都可以好好放低啦

睇黎都好近排 希望你早日放低
遇到一個同你一樣諗法既女仔

是但佢啦 當初係佢話個ex對佢點衰點衰
又話同我一齊之後先知有人錫係咩感覺
人生係佢嘅 佢最後咁揀冇計

我其實冇咩損失 只係冇咗一個唔愛我嘅人
我都明白到愛上一個錯嘅人只會令自己辛苦
同佢都唔會有好嘅將來

我同女仔傾下偈都唔得
我認為同你現關係階段,係未需要任何承諾

咁都俾你留意到

件事都過咗兩個月喇
都諗通咗 已經好好多
手賤係想確認下佢係咪真係咁絕情
最後都真係冇估錯 總算睇清楚呢個人

喂傾計同flirt女係兩樣野黎架啵

真，所以通常遇到d女講ex幾衰幾衰。。係要比較小心 唔好盡信

唔知我兩個月後會點
宜家呢個狀態真係好on9

講下嘢冇問題 但適可而止
未有長遠承諾都好 你都要顧另一半感受
要知條界線喺邊 所以flirt第二個係絕對不能接受

樓豬唔好忍住 係唔鍾意嘅要同男朋友講清楚
我好明白 自己忍住最後係害咗自己

冇追po，你點知 ？佢邊度flirt？

睇件事嘅發展啦 如果佢有心挽救嘅
可能兩個月後已經和好如初

但佢冇心繼續嘅 你就要狠心斬纜
兩個月後你應該會好好多

係啊 等佢訓醒就會傾架啦

下次又遇到呢啲未放低ex嘅人
直頭要保持距離 唔好送上門俾人取暖

無意中知已經即刻講 佢就氹我
宜家起佢認知應該係氹返掂我

希望結果係我想要

兩個月後你就會覺得依家嘅自己好on9

咩叫無意中知，做咩咁含糊
朋友？同事？定上網app

但就算繼續我覺得都有條刺 呢啲人吾可以俾機會

其實我宜家已經覺得好on9

因為諗諗下好似講太多
一陣佢見到咁點算

on9埋呢排啦
過多一陣就好快起返身

依個真，諗起都覺好笑
原來一直同你吹水個個就係你條仔

真
安全感呢樣嘢好難補得返
仲要係flirt女斷正
一齊返兩個都好辛苦

唔通你就係佢男朋友

唔好咁
你會嚇親樓豬

btw，情況幾似你個ex

其實係咪唔係好鍾意都可以繼續一齊

樓豬咁親切

唔會既嚇死人咩

禁有耐性比個叻你先

其實對我黎講 如果佢係直接出軌
我會斷得好快 正正係因為flirt女
所以我先禁放唔低 覺得可以改善

所以我都係覺得，徐咗精神+肉體出軌，一律都唔建議分手

嘩 都真係幾似

所以我係打算好好傾下 最壞打算先分手
標題係用黎提自己做好心理準備

你愛佢可以俾機會佢再試 我都唔同意郁啲就分手
但一段關係入面唔係你有心就work
你要理性啲睇清楚佢係咪有心補救挽回

快啲去相認 可能你女朋友

我朋友成日講一樣野我都好認同
拍拖出現問題唔係一黎就分手
如果唔係成世人要分幾多次先夠

我更加討厭人地郁啲 小小事就講分手
姐係當口頭禪咁 好on9

算數啦 人地同ex happy緊

你朋友講得啱呀

分手真係盡曬力冇得救 或者對方已放棄
先行呢一步

一早都睇穿你個心想點啦

依盤賭局我贏

希望我唔洗分希望佢仲有想有我陪佢

都話理智上希望你輸但實際上。。。。

雖然一個禁on9既post都傾左幾個鐘
但因為有你地覆下我 我先平靜啲
你地講既我全部都有聽入耳！

雖然都係覺得你選擇自己想聽個d，先聽得入耳

結果點都好 你唔係得自己一個

我都想聽下 圍下爐

佢點flirt法先

想聽+1

Add me add me 可以同你傾心事

我add5add得 格離個樓主 想傾心事

Can ar

結果呢？想知我輸定贏

你贏我係垃圾
不過有傾過 關係好左